# **თანამშრომლის დამატება და Human Resource - ის  შექმნა**
---

* # Step 1

 ### **Core - ის პროგრამიდან შევდივართ მოდულში "თანამშრომლები" და სქრინის მიხედვით ვაჭერთ ღილაკს საიდანაც იქმნება ახალი თანამშრომელი**
---
![](HR_Resource_Creation_Files/1.png)
---
---

* # Step 2
### **ახალი თანამშრომლის დამატებისას ვირჩევთ პროგრამის ბაზაში არსებულ ფიზიკურ პირს**
--------
[![](HR_Resource_Creation_Files/2.png ){: width="100%"}](HR_Resource_Creation_Files/2.png )
--------
--------

* # Step 3
### **ფიზიკური პირის მონაცემების შევსების შემდეგ ვუთითებთ თანამშრომლის მოქმედების პერიოდის დასასრულს**
--------
[![](HR_Resource_Creation_Files/3.png ){: width="100%"}](HR_Resource_Creation_Files/3.png )
--------
--------

* # Step 4
### **თანამშრომლის დეტალებში დავინახავთ Human Resource - ს განყოფილებას, სადაც სურათზე მითითებული ინსტრუქციის მსგავსად ვამატებთ ახალ Human Resource - ის ჩანაწერს**
--------
![](HR_Resource_Creation_Files/4.png)
--------
--------
* # Step 5
### **ვირჩევთ პოზიციას** 
--------
[![](HR_Resource_Creation_Files/5.png ){: width="100%"}](HR_Resource_Creation_Files/5.png )
--------
--------

* # Step 6
### **ვირჩევთ ახალი თანამშრომლის ხელმძღვანელის Human Resource - ს და თანამშრომლის მოქმედების პერიოდის დასაწყისს**
--------
[![](HR_Resource_Creation_Files/6.png ){: width="100%"}](HR_Resource_Creation_Files/6.png )
--------
--------
* # Step 7
### **სურათზე მითითებული ღილაკით ვამატებთ ახალ ხელშეკრულებას** 
--------
[![](HR_Resource_Creation_Files/7.png ){: width="100%"}](HR_Resource_Creation_Files/7.png )
--------
--------

--------
* # Step 8
### **ვენი ფაილებიდან ვირჩევთ ფაილს და პროგრამაში ვტვირთავთ სურათზე მითითებული ველიდან**
--------
[![](HR_Resource_Creation_Files/8.png ){: width="100%"}](HR_Resource_Creation_Files/8.png )
--------
--------
* # Step 9
### **ვავსებთ შემდეგ ველებს: ხელშეკრულების ნომერს, ხელშეკრულების თარიღს და ხელშეკრულების დასასრულს. ამის შემდეგ ვინახავთ 'Save' ღილაკით** 

--------
![](HR_Resource_Creation_Files/9.png)
--------
--------
* # Step 10
### **მას შემდეგ რაც ახალ თანამშრომელს მიენიჭება აქტიური რესურსი ბოლოს ვავსებთ მომხმარებლის ინფორმაციას: User Name - ს და Emal - ს**
--------
![](HR_Resource_Creation_Files/10.png)
--------
--------
